空路玩完玩海路

我無野講

海就算撚數啦
九點九成支那人

啟德就算啦
一年有

一年有幾可有遊輪黎

唔同
機場反應大係因為個客量同國際地位
啲外媒會care
海路冇依個優勢
你一係去貨櫃碼頭
但會俾人包圍
個場誠哥嘅，私人嘅